黃屍電影《花椒之味》, 撐警鍾鎮濤預告片戲份被剪剩兩秒

預告片剪剩兩秒 , 正式內容唔知剪剩幾多呢 ? 不過都係要杯葛了

想引人入院中伏？

似係

本身套野已經唔吸引,再加埋呢條友,真係收得皮

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

綠帽B: 錢已袋袋平安，出場片段剪剩一秒仲好，宣傳都唔使去呀

駁唔到

不了